有無人女友身邊好多異性朋友

會唔會介意？
介意你又點做？
當年追佢又有無擔心？

有， 但佢爲我完全斷哂

一開始就同佢講介意？

一隻厹都夠 唔駛多

一個ex已經玩撚完

ex反而無來往，但好多男仔朋友又點睇

照直講介意
好女 會檢討
港女 會話你唔信佢

好女呢 咁你放心d 呢d會避忌下 小d出去食飯

港女呢 咁你話介紹黎識下 要好似隻狗咁 同班男性朋友面前當係插左旗 都算係埋下一d人際network 又埋下d伏線
人際network 係咁用既 條女出去玩 同邊個 佢話畀你知 你咪問下邊個出唔出黎飲野 玩呀 咁好小一男一女單獨玩架嘛 一定一大班 咪問幾件 一黎條女派帽一定知對象 打鑊甘 二黎唱到佢成個network 佢係雞加公廁 鮑滿精 同條奸夫玩到朋友都冇 結論都係港女食下算

樓主正on 9

抵死

改變自己諗法好過改變佢